[有影片]生門已關,石家莊火車站已經封閉

鬼門關已關
似乎中共又準偏焊死患者隊門

話大紀元係fake news班會員呢?
唔通大紀元有本事佔領車站玩cosplay?

啲藍絲好戇鳩唔信㗎

推班五毛狗出黎高潮啦

搵支那登救佢地 做鬼國人榮耀黎架

幫佢地留：

大紀元黎，因住炒車

玩到封城應該死左好多人
中國人雖然我好憎你,但基於人道立場
RAP

零確診都焊死你度閘
黨想保護人民既決心令我哭撚左

要清零真係要用呢照先ok
死既係蟻民下賤既人
但全世界得d 垃圾國家先做到，支那，北韓

幾時封深圳上海北京 封鄉鎮 搞唔到五毛

以中國政府的作風,快啦!
新年之前,會突發全面鎖國之餘,封埋深圳上海北京 封鄉鎮
所有人要離開中國,暫時只能夠透過香港或深圳機場離開

我小區根本沒事

點解0確診都要lockdown

下面條link 11個月前

用下個閪腦諗下全球爆到仆街
支那10幾億鳩蟲會無事？

練蠱咁

港共要清零
學下人地先啦

一時報真、一時報假，有可能咁玩

支持佢地上去求證

佢唔封城，放啲人周圍走咪仲衰

得字有可能吹大咗，而家有埋片

做到咁絕去阻止傳播既話都合理，不過香港自由城市冇可能發生，隔離都要出街同負幾度上山都係自己權利黎。

餓死唔算 病死。勝利了